---
id: 87
title: Andai Duit Bisa Ngomong
date: 2013-08-18T02:58:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2013/08/18/andai-duit-bisa-ngomong/
permalink: /andai-duit-bisa-ngomong/
nb_of_words:
  - "110"
post_views_count:
  - "1"
categories:
  - Share
---
<div dir="ltr" style="text-align:left;">
  <div style="clear:both;text-align:center;">
    <a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2013/08/88bf8-duit.jpg" style="margin-left:1em;margin-right:1em;"><img loading="lazy" alt="andai uang bisa bicara" border="0" height="131" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2013/08/88bf8-duit.jpg?w=300&#038;resize=320%2C131" title="andai uang bisa bicara" width="320" data-recalc-dims="1" /></a>
  </div>
  
  <p>
    Perna denger gak? kalo duit bisa ngomong, kalo belum perna denger duit bisa ngomong nih gue kasih duit yang bisa ngomong! masih gak percaya, oke deh langsung aja cek  video ini!!
  </p>
  
  <div style="clear:both;text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="clear:both;text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="clear:both;text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="clear:both;text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="clear:both;text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="clear:both;text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="clear:both;text-align:center;">
    <a href="http://www.youtube.com/get_player">//www.youtube.com/get_player</a>
  </div>
  
  <p>
    Gimana? percaya gak? apa ada kesan dan pesan setelah melihat duit bisa ngomong ini, kalo ada simpan baik baik jangan sampe ilang, kalo ilang mampir ke blog gue lagi dong buat liat duit bisa ngomong hahah 😀
  </p>
  
  <p>
    <span style="font-size:x-small;">Source Video :<a href="http://www.youtube.com/watch?v=McZ0AacAyss" target="_blank" rel="noopener noreferrer"> youtube.com</a></span>
  </p>
  
  <p>
    </div>